(向敵人學習) 藍屍既創新獅鳥方式

具中國特色的獅鳥主義

依2條友又唔打算開拖又去挑人機